[I/A]モンスト怪物彈珠(台/日)[8] 諾亞終於獸神化

200粒石

75

廢驚 新post都無人留名

垃圾驚

50

永遠的50

200粒

抽到莫札特 見被動都幾一般 但評價網9.5分 想問下同諾亞比應該獸神邊隻

估唔到係差勁叔開

100石變80星

唉又整多隻諾亞黎

On9又50

新手 係咪邊隻首抽都冇所謂？
見一開頭要慢慢打儲50石先抽得

有無group可以借珠

依家入game
左上角EVENT 送最少50粒(最多200)
已可即抽, DX pool 抽木天

台日怪彈群招人
但有三項要求
1:有keep住玩 因為以前招過人,一係就唔出聲,一係就好快棄
2:其次我地主要都係吹下水,大部份群友已經18+(內有富二),間中會玩下怪彈,日常借珠過關都冇咩問題
重度玩家,日玩夜玩既可能未必適合你
3:200lv以上,非外掛玩家(入群前會要求你比張冒險戰績圖)
如果睇完既仲有興趣想入群,可以add我line id:hkgms
唔該睇曬啲字先好add我

咁突然

估唔到銀魂，仲以為新合作例如鬼滅

其實出第二彈好過出新合作

想鋼錬/一拳第2彈多D

咁突然
無晒石了

等睇獸第一彈果3隻

有100石有冇野值等？等抽左先？

每次想打爆絕friend list 都冇適正寵

光復香港 時代革命

日版有冇人掛伏姬
過唔到禁17
420 569 774

推

台版玩家

lm

維護了

x2

第一彈銀魂角無獸神化會唔會比人屌到反艇

應該有，等埋佢下星期第二回動畫

add咗
最近復歸日服, 有冇巴打可以加FD子 294.310.086

無既話實比人屌撚死

銀魂係白貓宣傳d都撚過狗

掛左比你，有你好友

不過我過左喇

我仲卡緊24,手持2隻孫市都未過到

你望下高杉 同你揮緊手

點撚

之前同白貓網球合作,中間出左張咁既圖
專登刪project,明既就當幽默,唔明就當串緊白貓冇合作
雖然之後真係有合作番,但嘲諷味濃好多
因為白網合作多過白貓好多
ms e條都算幾白,專登提獸神化同有第2段片,即係佢地都應該會搞下

唔明

上面講怕冇獸神應該係專登唔講住
假如真係下次都仲唔講,我覺得都係玩野多過真係冇

有冇19獄適正掛

講到咁應該有啦
話時話潘b好得意

掛左所

順便貼下,9月5開
應該只係小遊戲type

有台版先玩

過到唔該巴打
準備打20

300石射哂落海

1400石一潘一瑪娜 屌你老母

283石 摩西 神威 石川
冇福爾摩斯

終於有剎那

無石玩超獸

留黎射週年

要射銀魂

官方唔小心爆左第一彈都有獸神化

208 411 182
求大家加好友

求掛綠谷刷20

420 569 774

屌打20有幾多%出剎那架

我今個月先打到剎那
易出過15架啦

想問下五右衛門應該進定神化 同埋張6星有無用

石川 多數用神化
另外果隻獸神化打23 獄

真係出左
終於有剎那用

冇唔小心
特登爆仲有機會係阿瑟類

Add左呢到仲有版清?
086 460 987

另外想請問而家必出獸神玉個關是咪常駐關來?

係...
開房先必出玉
另一用途係, 你全日唔得閒打時,打一場可儲氣,
登入+100 ,打一場200 氣, 就儲300,每個月抽LV 5

銀魂D四星角被動好似仲勁過五,六星咁

60抽2暗1火 1神樂1桂

十抽中左鬼兵隊,猩猩

說好的第一彈獸神化呢

有無台版gp收人

台服有無人幫打禁獄

聽講有位會然好鐘意carry人打禁獄

20獄亂入剎那之後輸左 想死

卡緊九獄

借幾隻奧布朗咪得

都係好難打

日服 有無apps係入人房一齊玩 身邊冇朋友玩

Gamewith 可搵街場

邊個？

你

咪屈

25係咪好易撞到奶油他架，刷左近80場仲未見

係 第一個月出 10場內刷到

怎樣

給我閉嘴

庫清幾時carry我打禁獄

超究用綠谷即刻過

又係綠谷game

見人用綠谷打王3億屌你老母技術game

App名: モンストドリームカンパニー、デベロッパ: XFLAG, Inc.

有巴帶過超究神威 唔撚夠打

又出糞關

我垃圾，齊寵都唔夠打

變左屈寵驚一拳3條血

綠谷彈珠
但竟然唔比十分佢

劍心都冇咁過份

劍心扣得15%, 仲要有分身先可以秒
綠谷連弱點都唔使理, 鳩彈撞一野就完game

仲要食開弱點&弱點效果up

齊隊

四隻綠谷

仲未開到ser

如果未開始打禁獄聽日第一彈應唔應該抽?睇片3隻獸神左都好撚勁

勁咩

勁 無綠鳩咁變態啫

英院三隻先真係好勁

我得爆豪同轟,後悔無抽埋綠谷

新手入坑玩台 定 日好

台

神樂最尾嗰下回馬槍唔錯 友情又有追蹤

就咁望落係咪日版多啲合作

台日唔是一樣咩?

新驚好唔好玩?

擲骰仔算運game,前期未洗用腦唔知好玩既位係邊 佢技能有攻擊方向，人又有攻擊力高低
之後好似有守城類set個map做防守比人打
家下係真人體力制瘋狂刷錢抽角色
強化角色要食自己或者萬用角色石？
唔知食到幾多先max
斷估係玩開新pool果陣就抽到滿為止，純收集？
寶石用黎買錢，抽野起野用錢，過唔番ms

有無人可以幫手過神威 我得綠谷 台版

另外想問下 推唔推薦新人買帳入坑

借比你?

有無時間一齊打 怕技術唔掂
我保存左呢關 可以等你得閒先打

你真係有玩

可以offline掛機等回收錢
唔打都得既

原來係過完開頭1年就開始計體力

如果你未打我晏啲ok

神樂一隻要唔要
正身過左, 分身未打

四隻綠谷

頭兩關儲技
之後四招技啱啱好一關一招

頭一關 撞重力護罩
阿伯就出技秒你就撞佢一下弱點
弱點殺手+活力殺手一下死⋯ 冇反重慢咗照秒佢⋯

第二關唔好打最下兩隻住 卡哂左右兩隻先

當然有技就快過啦

未打 係咪4綠谷儲技最好?

歡迎幫手

博佢開場極運獎勵就最好

運到1隻綠谷入王都贏咁濟

巴打打算幾時打

而加都得 但暫時得我地兩個?

有冇人玩緊今日出果隻company

邊隻六星？

我冇所謂

玩緊 so far 幾有趣 依加目標係抽到隻西頂點

入左巴哈gp,回體4個字1次
唔算難玩,但要收集曬有排

有gp?我都想入！
頭12個月無限體喎

係喎 4個字

我都冇睇係咪一場戰鬥計1個月

謝謝不過以同樣拉放方式黎講 俾到新鮮感都算唔錯

我當育成game玩
個戰鬥系統廢廢地

我見到都開始岀現唔同道具同重力果d ，雖然唔知重力有乜用 暫時黎講都無乜難度

有神樂 同綠谷 都打唔贏超究 點搞

EX黑龍有火地磚,行過扣3千
但暫時可以屈攻過
可能後d就要針對ed玩

暫定8點? 但2個既話我得綠谷

要點撞ex

過完關之後隨機出現
好似有4種EX,但暫時見得黑龍同水蘭

一種都未岀過

200石乜撚都無得隻垃圾大和

最近銀魂合作玩返，過唔到超究極神威，有冇巴打可以carry下

而家試唔試

巴打，可唔可以一齊打？我有神樂，綠谷，但技術太廢，一直都過唔到

無體了

過唔到?

我而家得閒

過唔到 未儲得切技就入王關

sorry，頭先去咗沖涼，巴打用開咩方法協力？

用wts/line開條link再copy上黎
又或者加好友面連咁打

咁加個好友，我ID：501230915

已加
面連咩碼

太耐無玩，研究緊點開場

可以join?

當然

巴打上次all for one帶嗰個原來你黎

加左好友

相認 又要抱你大腿

我開左另個連登acc

暗語：126

唔怪得 記得你之前有個島字

126

accept左我好友我先入到

我accept咗了，係咪要我重開game先得

有了

暗語126

小新手岩岩入坑
求加好友 482172412

邊個位打 㩒多人遊戲無

Sor，我太廢我諗要試多幾次

炒火

我自己打，輸咗好多次都係因為傷害壁

第一關過得太快

新手想問首抽中土方係咪開得

屌你, MS又唔見咁歐

巴打你今次有無得控三隻

非常感謝巴打，我咁廢都帶到我過

隻神樂cls

完全係撞彩，我都無諗過會係神樂打走佢大半條血我內心劇本以為會係巴打開綠谷帶走

中boss隻法師cd1白爆 綠谷冇計要開左招技

得掛

我知，所以我都好驚後面輸，諗住等綠谷跳返一階SS嚟秒，點知咁好彩，靠神樂同水精KO

今場基本上唔關我事

咁我而加開

我最多好似控到兩隻

Opps 我無角色啱打

咁我問下人有冇先

等陣

咁又唔好咁講 唔係巴打carry 我連隻boss都見唔到

如果巴打開場要4個人因為你得綠谷

我想開但係原來過左鐘

你開唔開到

我冇save到場

Oh無為意添

唯有睇下你之後有無時間

聽日睇下得唔得

頭先用save嗰場靠三神樂過左
多謝巴打次次都肯幫手

神樂真心勁

係cd8就開到大 本身見今日有第一彈加倍想抽 點知中土方

30抽得隻銀時 想要神樂

射左下全4星

down唔到qooapp唔得

星玉中銀時 有啦

抽第一彈確定出高杉明明第一彈up緊

+1 不過我本身無 收手了

對隻神樂有啲興趣所以追 抽到冇石都未中

我一隻銀魂5星都冇

課金支持好遊戲

辣殺
銀魂d 4星差唔多中曬

就黎極兩隻4星條女

唔計星數，d被動係超傷，超反傳，超乜
搞到唔想食，明明應該唔會點拎出黎用

Sao隻木屬都拎過黎打爆獄啦

想抽隻神樂同抽多隻高杉

打埋塔,玉樓, 再唔中就放棄

打唔到24

而家有高杉唔難打

Allin左

新手想玩 但好似呢家對新手無咩福利
收帳會唔會好啲

月尾或者下個月先有，日版6周年？
冇乜特別應該繼續有揀屬性必中6星之類
家下開波可以拎下銀魂野

我覺得會係必中新野賀玉

唔知會唔會出返上次4部機一齊各抽5揀1嗰個呢

台版有無6周年?

有無日版谷可以入

有無人可以carry打神威，日版

我試咗好多次先捱到最後一關，點解要咁對我

綠谷一拳隻王應該都殘

台版有無line group可以入
毒撚無朋友幫解連線任

隻monster company到底玩乜？

手殘 四綠谷先過到

四綠谷啦

人地特玉中第一第二彈5* 自己中4*

沒有期望便沒有...

玩左半粒鐘已del

純運game

唯有搵下街場，睇下入唔入到

新活動打達太貓要刷300萬
比d時間應該做到既，真係齋賺錢
d怪要升到3lv先有兩粒骰仔
話難唔難，但真係攰既

借2隻神樂比你係咪好過服部

淘個新acc仲好

好撚滾動抽唔中神樂又無半藏弁才既我
睇到巴哈post左日本仔用呢隊過到
跟住佢咁試左成十幾場終於過到苯蛋哥哥

屌, 阿婆咁勁

咩黎

何方妖孽

恭喜

e邊都要肝極
仲要關都隨機

佩服

不了

路西法自私打好吃力,協力先快靚正

今波獸神化竟然係瑪門
上個月粒lv5怪物玉就係中佢,雖然暫時獸神化左都係好似無用

友情應該好用

搭單問下連登有冇D怪彈LINE群可以入下
身邊D朋友全部都係有石派先ON黎抽野
次次打活動都係得自己同分身刷
又無得刷羁絆

利申玩左就黎一年 開始攻略轟絕同禁獄

日版新手求加 906,459,358

我都想有
不如搵人開

20抽中賭女

見唔少人都話想入怪彈群
但怪彈始終出左咁耐
好多人一早已經齊曬寵自己單機打
基本上都好撚少同人一齊刷
差唔多個個都係退休咁玩怪彈嫁啦
好多怪彈群都變左主要係吹水
仲想奢望入群次次活動有人帶同人刷野基本上都好難
日常借下寵過關就得(都唔係日日全天侯借到比你)
我有一個怪彈群既 不過真係唔適合啲成日玩怪彈既人入
因為啲人已經發展到9成都係吹下水...

想入既可以起我底或睇#19回覆
但睇曬啲字覺得自己適合先好add我

入群借珠得唔得因我唔常用line唔常上水

一早變咗單機game

唔常上黎吹水就唔好入黎啦

浸左排靠d活動，降臨角加手頭小小都夠打塔同玉樓1
其他靠gamewith都夠hea玩下
入gp變左冇咩需要

台版冇gw點算

入gp囉

不了 d gp個個都講政治

有無人課個必中包?

做咩有負皮既

30連以上抽...

6週年前倒數，最少30連抽
望到個肥佬都知又係非洲人惡夢，好似係抽10既倍數，最後必中限

留名睇歐洲人中50抽

開定50 個位先
點知會唔會有bug 斷我50 抽

我要中50抽!

why so m

請問係咪日版先有30抽個活動

台版都有

聽日12點？

垃圾驚仲有人玩

11點最少30抽

得40

三藏之後先係

點解可以咁好運

40抽得依堆復古野
仲要限定係第6次光神

隻

得50

最高可以有幾多抽??

睇twitter 100連金色，90銀色，其餘銅色
應該100最多掛

100咁癲...

但好多重複

只得40抽

泛用計路西法基本先啦
又或者講多限定

垃圾game送幾多都好
都唔會有人長玩架啦
得D傻仔台狗課俾你咋麻

好歐

中Diva

得60

40抽6隻5星

死光頭佬

有冇中限

有

靚仔大哂呀

喂保底至少1隻限，玩野呀

又好似係

有木天又有noah
已經好唔錯

刷首抽計我係建議愈多愈雜好
noah電漿真係難用

細號抽埋 原來我正號歐過頭

最正係中左加百列 又有緬梔花黎打火轟
雖然都唔係多 50連 都有8隻5星

7隻先啱

我中咗成15隻90抽

曬死左

想問有邊隻係升得過

綿津見 潘朵拉

仲有媽祖 我唔肯定我有無認錯 仲未抽中過

係咪得我一個30連

冇乜特別升曬5星d上6星
如果冇獸神可以上gamewith睇佢適合咩關揀黎進
原4星d 我連疊運都廢事，最多留一隻
其他賣

聽講都幾多人30連下

大把得30連嘅無講出來啫

中限定項羽有無用?

唔算差喎

得90連 中所 哈x 光天 仲有堆重複曬嘅野

好過冇

新手用邊個開波好

我覺得瑪娜個個帳好啲 又有埋卑彌呼 一呢兩隻已經好夠玩 好快可以打櫛名田個啲早期木起絕

好彩我得40連但都中所中圖但

認同

刷多個小號

6周年前夕都送咁豪,正日會送D咩呢

上年面對面協，一個限都冇

上定下好

上,摩西,南丁,圖坦卡門

開得？
4星係咪無用
利申：新手

麻麻地

日版有無人交換禮物
485 091 078

開得？

係
綿津見 同 神化所羅門

留個言先 玩開台版

未玩過 新手想試,想問 日版台版有咩分別/好處？

樂觀的人

台版如果有羈絆群等於屈機

否則依家2邊分別唔大

重覆過入坑退坑好多次，次次都係煩hehe 群搞到唔想玩 有時單機又過唔到某d關要搵人借珠又煩

趁而家刷多幾個賬自借珠

刷一個帳既極運都癲，點刷多幾個帳

開新AC刷極運黎做咩
我意思係趁而家again玉刷D你主AC無既珠再自借黎打關卡,無朋友係咁

點睇

應該開得局

好歐 已經好正個開局

搵人借珠有乜咁煩
再過唔到咪搵人一齊打

咁多限

夠玩？
定係要刷多幾隻

開波啦屌 你向呢度都頭幾個歐架啦

刷左幾日架
雖然只係扮工時間刷

如果週年又出揀屬5抽1應該又可以刷過

應該唔會咁廢掛？
9月都派左幾百石同幾十抽啦
期待派糖

開住先
5週年有再好d咪攞黎當分身

抽得最好個次都係得路西法 媽祖 請問係咪要重刷

應該除左潘,神威,彌勒之外都要得過
台限媽祖答你唔到
睇你要幾多限先肯開波
隻game要夠雜,所以家下抽完都只係慢慢過渡浸

路西法,亞瑟王,加百列ed都可以既,但最好搭上面堆限

潘好差咩

而個帳值唔值得玩落去
5隻入面得一隻限

光天都係限

見評分好低

以前好勁架
新手黎講都好萬用

過氣

5隻咁少抽過

下星期出光天改
btw光天依家有咩取代品比新手用？

得40抽

己經刷到無心機

前期萬用咪都係亞瑟,路西法

冇乜要求其實可以照玩
mana,光天,跟住刷d降臨野頂下檔

但台版我唔知邊度可以搵人,除左入gp

搵我

呢到

呢度

有冇Group

咩光天改

但你出名gc打

邊度打肥料

屌, 逆輸入台版寵

水木天好樣衰
火天

前兩日重新入坑
諗住買帳有二千石夠用兩個池
點知原來而家怪彈啲pool咁硬
抽隻路西法就用哂
無得抽摩西了

送幾十抽喎

我就係見到有again玉先玩番
好似好多福利咁
只係無諗過咁難抽 低估左
四百幾抽都無木天

等多個禮拜6週年

你台定日？

所以爬緊塔同挖礦等6週年
只係唔知點搵人刷多人連線啲石

呢個賬唔lucky,再買過抽

應該會買多個當小號

新手淘左個瑪娜ac
係晤係有台服group入

請問關於繼承Id個到 如果本身綁咗個XFLAG Id
我再開個新Id再綁 請問係咪會cover咗舊個個?

會

特玉10連抽有特效出奧斯卡
仲要幫我進埋6星

5號 日版6週年生放送

有冇手足仲有玩台版？
開左個group不過得我一個，睇下有冇巴打有興趣一齊輕鬆玩下

暫時個group得3個，招募各台版手足輕鬆玩

okok輕鬆玩

哇..d獸神化改又勁左

120lv上限 超戰型（eg 炮擊型》超炮擊型）

妖怪手錶合作..

綠谷120+超力量型

我英咁打coin換

50石10連,必中未獲得6星

呢幾個有冇石派.... 早兩日超獸先用哂...

重置主線,再加新,可以拎100幾石

協力揀屬性pool,今次6揀1

第2彈人氣投票抽

妖怪手錶

現場完全0反應

悶到
又派得少石

挑,等咁耐羅賓漢獸神

廢game

羅賓終於成材

釘宮

得幾條友拍手....
不如即刻公布每人派666石救一救場啦

搞到好似PAD個7週年咁

8號更新完重置normal quest呀
自己清左佢

仲有

潘?

係釘宮

如果出呢個樣會開心d

900

8點露西法我老婆

真

隻垃圾

台版所有活動係咪10號先開始？

賣個700扭蛋日服ac有冇人想收？

好應景

幾時有賀玉抽

又中埋d垃圾

咩黎？

未中過既6星pool

疑似有bug,, 比人無張刷主線..
hot fix 左之後,都可以打兩次
打完, kill app ,打多次, 記得用噹噹
昇左百幾rank, 9999+氣

伏到爆

個post又會開始多"玩家"了

例如我

伏到喊，清完塔嗰粒仲伏

抽晒490¥ 初限定獲得 霸塔玉
全部中晒伏
唯一安慰係依家有9999+體力

收嗲啦

有冇人包剪揼？

塔玉中新木天同新暗天

本身都無等獸

多撚謝....
主AC 4勝1負
分身1,2,3號 0勝5負

咁總共會拎到幾石

得30

你都幾多ac

鳩開only, 抽完6揀1就del

開包剪揼彈app係咪正常

好似話有bug

有無人一齊包剪揼？

有無絲打一齊轉蛋

有+1

係咪加id就可以？

要出黎在身邊

你想約小妹我？

有 +1

求三個絲打

玩左足足6年ms
今年年頭已經開始悶到仆街完全無新野
寄望xflag park，又無新野
寄望6週年，仆街又無新野
直頭連個show都倒模咁
又係唱下歌比下寶，跟著生放送
講完更新獸神
行出黎扮完，跟著「驚喜」獸埋限定

d所謂活動又係倒模咁，黎黎去去其實都係刷極運
小家到抽蛋去到6週年都唔肯出一次必中限定，成日出d必中6星，但伏唔伏大家有眼睇

除左今次送石送得豪左少少，唔知ms呢2年有咩再吸引到人玩
第2 d驚都識整下故事，整下pvp，整下排行戰
雖然未必好好玩，但起碼叫做有新野
屌ms走去整個新獸神化仲要唔勁
刷極運比你刷到1000隻都無用
d極運都用唔著

好撚失望

係屋企見有人開場入左去了

我覺得佢個6週年前嘅活動仲吸引過6週年公佈嘅嘢
佢拍晒片咁搞六週年搞到期望過高

係週年前都送得多石
不過玩家要既係新玩法
個個月霸塔/刷極運好好玩咩

搵位派石既姐
唔知聽日生放會唔會加料
今年個反應真係好冷

六週年唯一驚喜真係得更新完之後出bug可以刷經驗獎勵關
其他都係一早預計到嘅大路嘢

真係重覆性太強
有時打真係為左佢霸塔個68石，唔係真係唔想開驚
打完又打連霸大佬人都癲一個月打2次
而家改左又好少少但其實都係要打2次

同埋上一次改版果實補底唔知大家覺得點我個人就覺得好撚弱智
例子：我抽完綠谷想打粒特擊L比佢，打左30幾場都無
補底去到30幾，唔緊要咁繼續打
問題黎喇
中途我抽多左另一隻竉，都想佢幫佢求其插粒果用著先
但因為我幫緊綠谷刷，而家轉竉黎打神殿又尷尬唔通放棄個30幾個補底咩
即係我要打到綠谷拎到特級L先
而大家都知d金果係幾撚易出架啦
我唔係巴哈d死忠講咩「易刷左好多啦」，「打70幾場一定有想要既果仲想點」
屌你我唔係重度玩家，想打粒金果睇落靚靚仔仔姐
唔係下下要我刷70場刷好一隻先到下一隻呀

mixi最19既地方就係明明可以大方d
佢分開竉計又好， 唔會用一粒就重置補底又好
大家刷得黎又唔會太易有又唔會哂過多時間
佢係要搞到自己咁撚小家迫人係咁打係咁打先做到d明明好簡單既野

搞到而家我都廢撚事再刷果

要刷果我多數趁佢開寶箱會出兩粒時先開噹噹刷
慳返好多時間

我明
所以d特L多數會轉唔會打
打上去會阻住其實珠打果

想問下個六週年轉蛋係咪一定要係附近先可以一齊抽

係

招九龍區玩家一齊抽6週年抽+包剪揼

有意TG:

/

有冇北區巴打一齊抽6週年
tg :

exactly
未見過一隻game出保底出到咁fail
佢地完全唔會係玩家角度諗/當正個個都重度玩家

必中6星pool出瑪娜+西施

有無絲打在CWB一齊抽蛋

新手，邊個好d?

點簡好
少打禁獄 唔知邊隻有用啲

係屋企等到齊人都冇用

屌奶星.....

木天
西王母
西王母
垃圾

全部都揀唔落手

過左廿分鐘 第四個路人隻寵仲未送黎

我都係係咪bug左？

舊定新木天？

舊

舊木天唔好咩

0限 屌你老母垃圾GAME

up

連霸已經好多個月冇打，個個月塔玉樓獄好似交功課咁好悶
果就依加已經懶到有用先打果，冇用既打都廢事

有無位?

我日阪

有冇天水圍巴絲出嚟抽同玩包剪揼
附近啲人都自己4開唔俾入埸

有,

好似好多人都玩日版
係咪轉返日版好d
呢隻game開街場要附近先入到?

可以用line連 唔駛一定要附近
但今次抽同包剪揼就要附近人先得啦

要唔要line add fd先?
台版無line連?
包剪揼係咩黎

本身有2隻

1)玩日版同街埸人玩有專用app連
我刷運通常都係咁
2)台版我冇玩唔清楚
但應該都得?
3)日版6周年活動 猜5埸
贏哂有50石 一齊玩仲有其他獎品

點解會揀西老母

-1

無左again玉無得刷首抽

唔得閒睇生放，等總結

激獸神限 凱撒？

因為另外5隻都係垃圾/我有/唔使有多過1隻

正, 抽!!!

有萬聖喎

唔撚抽

凱撒神化

有無人都抽唔到六週年珠一禁solo抽就彈鳩左

屌唔通要出MK先有人一齊抽

有bug

抽到啦 要簡番team1先抽到

唔係每個禮拜都有獸神改? MS想改到幾時

跟住4選1得隻魅魔,其他唔撚識

舊戈堆未獸嘅唔知有無機會直接跳去獸神改

怪唔得

有冇人一齊抽
6點打後 九龍新界都得
tg

光神做咩改左個反擊殺手

點整

日版！

-1-1-1

一抽暗,一抽水,一抽光/水

-1-1-1

唔識=新野
識=齊格飛/佐助/BILLY果堆閪野

正日生放送=新限
廢到笑

屌想4人先抽
條友3個就開咗

試過所以我一定自己開場等人入

唉屌想dum爛手機

想佢個生放送有驚喜變咗驚嚇

岩岩加入4粒珠抽咩屬好

睇下你想要邊隻限定角囉

喺外國得3部機
中咗孫悟空，櫻木莉莉同隻打焰摩天最適正嘅加速水屬

周年放送比人屌到仆街
正日都唔搞返好D

mixi得閒搞動畫搞週邊搞d 19真人show真人微電影
仲有心過搞隻驚
本末倒置到
無人玩隻驚既話以上所有都一齊收皮

雖然我相信ms已經有好多死忠課長不離不棄
巴哈已經有一堆

:不爽別玩
最興嫁啦

真係新手向活動，仲易打

頂我住果頭冇人連機

點做活動啊

想問下有冇人用iphone11 pro玩嗰時好lag

自己開多3個a/c咪得

嘩癲佬發現案
點做到

咁快玩完點捱到下個月

佢會再出新限

有冇青衣手足未猜拳🥺🥺

未包剪揼同抽嘅新手，聽日去尖沙咀有冇人一齊？
（日版）

有冇日服巴絲一齊抽週年玉 毒J得一個抽

三點見巴打

圖坦幾時出,咁快又激獸新限

好有恆心

好呀

中

有無沙田區巴打啊 唔想單抽啊

240中4限，但兩隻重複

十抽就中.........

真係唔知講咩好....
70抽 4次確出演出 2次個頭轉多次 1次確定字 1次射多次
但跌出來既係 2妲己1彌勒1圖 + 幾隻垃圾

10抽中劇院怪人,山茶,茨木童子
有茨木童子收貨

凱撒進定神好？好難揀

神睇落好似勁d
利申抽唔到

抽到

投完票抽到投嗰隻

抽左300石終於中

850石3隻新限，仲係冇圖坦

要用過十萬粒幣先給換石

相比之下好似神化有得玩下
個傷飄但有時幾高下
係要打弱點先有用,真係用微妙

又中？

新手

剩係中左新嗰兩隻

大家有冇一種feel
衣排 抽左好多好似中好多野
但又唔知有咩咁

有無港島區玩台版既巴打啊？可以pm我一齊出黎抽，我唔想單抽晒左佢

無買必中包+未收錄+霸塔？

有無粉嶺南的玩家？想一齊面對面抽，有意add line inbox我

ms好遊戲

今個周年差D

新人留名

今日計玩咗5年（日版），禁獄一獄都未過，轟絕又未過哂，爆絕又未極運哂，有冇日版group收留/carry小弟？自己一個玩堅持唔到

想問下有冇台版group可以加加小弟

開多個ac啦，我玩左一年到仲堅持到

多D上來咪得

推比開谷嘅巴打

巴打玩咗幾耐？

不離不棄

激獸最後一彈中圖坦卡門

正丫

點解冇得極運角色icon揀番進化前既
加左個功能我就唔洗刷多隻進化前

進化前蓬來

嘩..

呢個運去買6合彩起馬中3獎..

岩岩down番來玩 想問下熄聲係邊度攪
搵左成晚都搵唔到

setting係邊版?
本身係咪係主頁 而家轉哂搵唔到

有冇line? Pm 我
利申：新手

做咩上面每個回覆都有負皮

想問下而加重新玩建議入日定台版?
毒撚一個人係咪日版好D方便D連機呢?
定係而加其實單人玩都ok呢?

咩人咁得閒逐個reply負皮

日版 而家有得刷妖怪手錶活動 同埋6週年活動都幾豐富

台仔咁鐘意別西卜

台版玩家表示：屌你老母
可唔可以俾我簡抽２１—４０名既角色

要抽亞瑟組了

台日基本上一樣
依家日版多個餐廳合作

巴打記唔記得個人氣pool係咪頭五十隻？

咩頭50

上年0限，今年終於回本

走啦

但暗仲係未有路西法

竟然

有冇巴打幫手一齊打妖怪手錶，要解多人遊玩個任先極運到隻閻魔大王

我想問下打晒任務有成113體 其實係咪唔使打咁多

但台版好似無得線上連機

求救

Halloween 2019係咪無愛就唔洗抽? 好似唔係特別勁?

右下個問號，line連攜上面

即係係頭50隻最喜愛再抽一隻

你講既線上連機係乜
應該有

日台都有得用LINE連線

新手過唔到霸塔22/F

應該就上面圖，揀一組20中1

協真係易d
boss下下第一turn都唔郁得

200珠中3限 3隻都係同一隻黎 重點係我本身已經有1隻

今次萬聖角強度好似不太高

咩版

第1回合不要攻擊BOSS
BOSS使用的導引彈，會因憤怒狀態而增加威力。通常時木屬性會受到66,000傷害，憤怒狀態則是瞬死級傷害。所以在第1回合應避免攻擊BOSS，不要讓BOSS生氣。

係gamewith post會唔會無人入

其實一般 木果隻應該都勉強野到水爆5
等19號米西會唔會番出舊萬聖pool

明白了thz

舊萬聖pool應該唔會喺呢個時段出
除非佢想俾人炎上

但好多人想要
得好少人有

我覺得佢似會喺10月30連埋超獸一齊出

記唔記得上次銀魂1果3隻獸神化都係即日有pool有得抽 所以今次都仲有機會

但上次銀魂好似係第一日就已經新舊混合
獸神戈日只係概率up

係咩唔記得 枉我開心咗一陣

所以我先話依家無啦啦出會俾人炎上到仆街

出咗都好嘅，好多人都等緊舊pool既貝多芬同茨木

我覺得alpha 伏G同阿里巴巴幾勁wo 同埋童子都唔錯

留line 可以入場借竉幫你打

火轟刷到85
下次可運極

木嗰隻都幾好既
水轟水爆
不過阿里巴巴勁係邊？

而家諗緊抽第一組定第二組好(台版)

個SS 巧吸引 巧大力

好難hi哂喎

24號木轟2.0 25天聖
好多野刷

新手要抽邊個pool?

官方TWITTER寫聽日復刻萬聖

想問如果訓練關卡經驗2倍時再開噹噹會唔會變4倍?

allin

舊萬聖貝多fun同童子幾吸引，但抽海殺已種傷

首抽定咩,冇咩特別都係抽月尾 or留石

後日買依個黎玩
【Ａ０９】 所羅門+已進化瑪娜+1000~1150寶珠+隨機7~10個六星+隨機五星18~35個=１１００元

港幣定台幣

台幣啦當然

無石

我都冇，打緊連霸抽10抽睇下中唔中

我清緊書庫掘石

我都中福同火天

應該係黑肉大胸天聖mvp 隻天聖好正好想渣佢

好似冇回血，仲有堆限時任
逼人打

超絕難得去邊

水星啦 雷磚回

或者整個反block屈凱薩

明日12時（正午）～ガチャ「復刻★モンストHalloween」開催🎃

期間限定キャラクター「茨木童子α」「白雪姫リボンα」「ベートーヴェンα」の3体が出現確率超UP！

また、期間限定クエストが10/25（金）より「追憶の書庫」に登場⚡

台版未有消息

台版生放好似都有介紹,唔會冇掛

有講會獸
但未講會重開個pool

有都係睇定d先,之後應該有堅既合作
再唔係就聖誕,新年

冇玩台版 但聽講台版之前d節日pool係寫明只此一次 唔會再復刻？

其實下個月一定有課金合作活動
個格式離不開 隔月課金合作
11月應該都係刀滅/七大罪/刀劍合作
12月 補底+聖誕（上年聖誕pool都分兩個）

最重要係1月1號有新限

首先多石都一定中， 而且新限個個月超獸都有

萬一真係之前出d好吸引既合作咪又係要抽

打錯，多石都*唔一定中

正月所羅門bb

仲有摩西cv男神綠川光

120連先中茨木

點分隻野勁唔勁?

有所羅門 瑪那
4人屬性揀 兩暗搏路西法潘朵拉 光搏亞瑟 木搏加百列好冇

唔想用腦諗就上gamewith個網睇有咩評價，咩關用到

可以既，但潘唔值得
未獸神，又少新關用到

咁可以揀咩

30抽1童子1貝

可以參考

岩岩一直睇依個網既中文版
重整後 都係雙光搏鑽石亞瑟王 組聖騎士

博唔到亞瑟
點揀好

4464好似係

得e個唔洗諗可以揀先
其他真係

除左弁財天
其他係咩

BAND友 總統 財天
木就隨意 睇你想打咩關

冇記錯重開都可以再揀,唔洗咁急

唔重開啦
Main a/c有
所羅門 路西 愛麗絲 圖坦 南丁 綿津 媽祖 小野 米迦
新手集思廣益睇下邊幾隻會好d

圈住有劃左係咩意思

Thx
睇下其他巴打意見再揀

劃左d係近期獸神化完,我都仲諗緊
右上果格光屬d好微妙
上面講band友(1圖左上)都可以考慮
木係上中同右下泛用多d關用到
等其他膠手出現

總統我成日抽歪,有隻4隻係度
搞到我唔知推唔推比人

想要弁財天,多人轉蛋抽唔到

左上拎band友啦 話晒都光屬限定
右上拎小總統幾泛用
左下係弁財天唔駛考慮
右下拎飛機好似有用d

好像合格

飛機如果係格列佛的話
已經有

飛機係右上
中下先係格列佛

賀玉抽左呢4隻

正啦，咁多囡

11點即刻死死地ser
gamewith都load唔入既

用網頁版貼link

揀左band友 弁財天 飛機
差右上未揀

台版12點準時死ser

睇下你打咩缺咩寵
1）友情痛，19獄 25層救星之一
2）兩公婆就算啦 作用不大
3）友情痛，ss唔差。算係24獄救星之一
4）15獄救星 唔錯的支援type
5) 金剛棒作用同band友一樣打暗轟 但不了
6）依隻就 唔識講

次序 3-》4-〉1-》5-〉6-》2

新手講禁獄又太後期,所以我都唔知推邊隻

咁應該係選3啦
夠泛用

AKB48 台灣演唱會出現的宣傳單暗示 AKB48 X 怪物彈珠合作活動將近？

這張演唱會傳單上的「AKB48×怪物彈珠 COMING SOON…」字樣，傳單上還有上鎖、代表尚未解鎖的圖示，引發玩家猜測《怪物彈珠》是否將與 AKB48 有下一波的合作內容，詳情如何要等官方公開了。

我幾期待

但我想要動漫合作多D
不過係都想睇下佢點合作

利伸AKB有咩人都唔知

其實依6隻如果要用新手嘅角度黎講係好難選擇
如果真係泛用率黎講大總統比其他更實用

復刻已爆死

有我

琴晚睇CON見到個位放呢張野都知唔對路
寫住coming soon, 我同個fd心諗仆街了

人氣投票

抽完A好伏

冇得抽既

信箱拎,6週年

拎左呀 但冇pool

重開

又所羅門4隻啦頂

都係得 Halloween

台版等12點

thx

上年龍馬 今年織女星

粉絲玉中咗瑪娜
想要所羅門

一講就中左

中龍馬..

屌你 唯有儲石等新年skin

屌愛麗斯

抽到福爾摩斯 神定進好

屌諾亞

第3隻啦

所羅門正臭閪

笑左, 光神

3隻有撚用

進神都廢
等做球比佢再決定

原來抽到獸神化係兩粒爆果
屌你

第三隻釘宮屌

一隻都無

前世同瑪娜有仇 又抽瑪娜屌那星

me 2
4隻了

抽到綿 第一隻

台果然佛心

小野小釘

町

第二隻諾亞

想問問有無人上左iphone11 ios 13.1.3後有連線問題

做所有動作每次都連空氣fail一次之後叫我重試
重試後一定成功連到
頭先同小帳連又係fail斷開左 搞到嘥左舊餅

same諾亞,但我本身無

福爾摩斯幾時獸神化？

幾廢下

我反而想知凱撒有咩用

出咗幾耐呀？有嘅下年年尾可能得。

潘朵拉都未，世界樹又未。有銀排玩先全部舊角獸完。

木天都等左瑪娜,所再加半年
總共兩年半先獸

新系統冇咩講，等更新

新角真係等做波，平時用落都唔及路西法，所羅門d咁無腦撞又扣得多

屌你個閪成個6周年活動除左30連必中限個次之外 1隻限都冇撚中過 今日個個仲要中重覆

真好撚灰

銀魂我英萬聖泳裝激獸冇一個POOL係100連以內搞得掂 痴撚線抽撚到人都癲

近排想俾心機玩，但6周年係咁抽垃圾、重覆限，又灰到想棄，屌

屌你老母 上年中摩西, 今年又係中摩西
total 4隻摩西了

週年前抽蛋出圖坦
霸塔粒玉又出圖坦
今次人氣抽繼續中圖坦

笑左，Sorry

圖中3隻我只得1隻

仲以為抽到正野 我屌

唔明勁在邊, 個個都話想要佢

營運同暗屬係咪有仇

霸塔用小幫手會點

進化招友情技 近距離都冇力咁

ms抽蛋越黎越坑
成撚日中d有既野
無既野就永遠唔會中根本就係佢機率有心set到咁
所以新野多數好撚難中

加上玩法係咁重復

輕鬆玩就可以了

玩咗兩年幾 抽到睇化咗

我一禁6週年個solo就彈app
有冇巴打都係咁

METOO
我最後連猜拳都冇猜過

仲未過期咩

要用隊1

多到唔想要

感受得到你個無奈

20抽1又中瑟

有冇台板line可入？謝謝

新火天第二隻好過冇，未中圖坦同福爾摩斯

小野小町雖然唔知邊關MVP，但好想抽中佢。可惜未中。

舊木轟究極？

未中+1

有進神兩邊既三隻唔算多啦..

木轟1.0 奇魂

台版手新入坑 請問有冇line grp

好似好少

冇 單機中

想刷羈絆冇gp

聽日是咪公佈AKB合作

33/F 又卡過

典算

抽幾隻賭后

火惡加卑

佢應該用唔掂

新手
俾下面
火惡係咩

新手想知too

其他貫穿都得既,但應該要食果實加下力先夠
平民d就avalon

反傷反魔火屬貫通加速

學到野

扮咩

原來中文版仲有更新
可以直接打名搵youtube同睇個網教每關有咩要留意
唔齊寵一回事,有d關真係玩d技巧
好似33打到boss係殺軟波波=扣boss血,而唔係直接打boss

隊野同小幫手一模一樣
我一隻都無

台版幫唔到

10月25日，超絕級難易度冒險「野心勃勃的『王國』之天聖」跟Boss「★5 馬爾克特」正式初降臨！
有留意《怪物彈珠》動畫「睿智魔術王」篇的話，大概也會認識這位天聖Boss吧！
▼初次降臨時間：
2019年10月25日 18:00〜19:59
★6 「王國」之天聖 馬爾克特
＊本冒險無法接關。
＊本冒險不會出現「補血愛心」。
＊本冒險在通過地圖時，HP不會得到回復。但是，通過時HP為「0」的情況下，會回復至「HP 1」。
＊本冒險無法使用保存關卡功能。
＊本冒險不能使用「增增餅」和「任選鈴」。
此外，為了紀念天聖降臨，將會出現特別任務。從降臨冒險中得到並進化成「★6 「王國」之天聖 馬爾克特」，挑戰特別任務吧！假如完成所有特別任務的話，更能得到極為珍貴的道具「戰型之書」！
▼任務期間：
2019年10月26日 04:00〜11月17日 03:59

＊即使編入「★5 馬爾克特」進行挑戰，也無法完成任務。
＊不論單人遊玩、多人遊玩的「組隊者」抑或「參加者」，只要完成任務條件都會被視為成功挑戰。
＊任務報酬的領取期限至2019年11月24日 03:59為止。

應該得台版有?

暫時都冇再搞分區野咁
但由台版帶過過日版又真係少見

點解會傳有akb collaboration?

學識個打法緊要d

竟然有返討論

想問下怪物玉lv5 個限定角色2體為轉出對像 係咪都係會抽到垃圾

唔一定係垃圾 不過 抽到個機率個兩隻真心細

叫你耶穌落黎同我討論

等akb

咪搞啦

寧願等下動漫合作好過

有啲期待

上修

同預期一樣,都係要隔一段時間先講
唔活動接活動

要等31號先知佢個合作係咩

又懶神秘

咁快講咩

預告攝下11月時間既姐,仲要睇係大型定只係現實d合作

MIXI係咪有員工上LIHKG?
即刻幫33層難民伸出援手

今次真係聽到我地D聲音

都好耐,投票永世都係33最難

諗緊射唔射粒非洲玉落Halloween
兩個pool都中唔到隻水屬

講緊咩？

隻申公豹上修咗之後係33層難民救星

其實现在用小工具可以輕輕鬆鬆吧？但小工具好難有吧？？

冇拎去試夠唔夠力

我都係,佢有粒玉送11月5到期,但非洲玉已經49/50

有日本仔試咗可以一下秒第三關嘅波波

戈粒玉好似唔計落非洲個數度？
好似要用石抽先計數
（利申：好似咋）

睇下黎緊精選定獸神射左佢再抽粒玉

精選你有嘢想要咩

想問下6周年果個4人連機抽，用ipad定唔到位連唔到可以點搞

新定舊萬聖pool

抽咗咁耐從來都未中過限定果d

新

應該射新算
有兩隻貝爺唔想再出多隻

但送果粒玉抽到4星都唔會count落你粒非洲玉度 唔係咩

你未試過咩

10年都望一次非洲玉,以為抽就會計
兩個人都咁講應該冇死
抽完冇事,4星

我上次49/50抽粒玉
點知粒玉有bug 計左非洲玉

5-6月果陣未有40粒天元突破果粒玉
抽完之後都無計

岩岩又中隻重複垃圾
明明有一半既彈珠都無
但可以不停中我有個d

同埋好鍾意抽到文物
有次抽到蒙大拿

終於中多隻路西bb

根本係考古pool

我中左隻no.951人魚

唔記得清任 求場

怪物玉除左加落去果2隻是咪無其他限

緊係無

就算有都唔會中

有無人中過加入去果2隻野

有冇台版line group 之前手機壞咗冇咗

现你老母

啱啱出暗果個月就即刻中咗，但係未中過傢具土

佢地天生無窿

佢哋天生無用

完全抽唔中萬聖節pool啲寵 一隻都唔中

我350石剩係得兩隻伏雞

解曬天聖任拎唔到本書有冇人係咁

我都好想要一隻啊

打木鬥回真心幾好用但我想要卡蘿多d

我幾十抽爆死最後靠保底玉先抽到1隻

保底都唔中
中左隻古物 宙斯

卡14獄卡到想棄驚
有無台服高手可以幫小妹過

買item

嘩 點樣做到

自貼幫你上25

垃圾驚

30抽垃圾

Strong hold到新年抽skin版所羅門

抽左粒非洲玉，有阿里巴巴用

所羅門g嚟

死都唔出

有邊d pool啱新手抽

屬性pool

20幾抽，果然係佛心公司。

嘩你

好狗

已all in

獸神祭抽得既,但唔急就梗係新年

想問下新年D pool機率是咪都係12%? 如果係8點幾%我寧願抽超獸

新年pool同超獸好似係同機率
只係加咗skin入去

ok咁留石了, thx

新年會出skin同一隻新超獸限定
唔好比聖誕堆skin呃到就得

新年Skin D 機率高到嚇死人。當年唔知幾多人為小潘申請破產

今年可能係出聖誕歐化呢
咁好賺

新年好似未試過抽中限，次次都係重複垃圾

超獸pool,抽咗咁耐都係得潘同神威

抽蛋愈嚟愈伏 兩個ac加埋80抽 一限都冇 on撚9

新手除咗打獸龍仲有乜野可以做，好難出呀

等活動希望今日有好消息

想問下新關天聖幾時出
點解我搵唔到
台版

好似1個月1,2次

同xflag自己隻言靈戰士合作
冇咩詳細住

我都好耐無抽中過5星

Thanks

又話慣例11月有大合作既
定未夠鐘公怖咋

合作1-21號,食左大半個月
可以慳番

即係無真點合作?!

儲左300 石，又無新合作抽

可以專心等新年

無驚無險r左隻剎那

自己睇時間啦

清你用咩隊刷?

好想知你係邊個

出埋隻奶油他，終於畢業個獄
之前奶油他炒左3次

今次set系列去到12號，肯定有鬼

未打過，斷估都係水天，凱撒之類
刷就不了

12-14 激獸
14-30 合作

我而為你會刷埋

光神獸改打油奶他堅易好多，加7000攻打得入d零式(唔洗地雷)

望清楚d,合作好似唔關ms事
即係仲有機合作

新post

習近平 甴近平